發現用IPHONE班撚屌都好鐘意吹奏APPLE

好少見用AN機既手足引戰 叫人轉會
反而用IPHONE班撚屌
每次D FD話 部機開始有少少慢個陣
D IFUNDOG就會一車車走晒出黎話
都叫左你用IPHONE嫁啦
好似講到IPHONE真係THE ONLY ONE 神機咁
AN機撚低調好多
會同AN機同志/IPHONE友
比較下各自優劣
IFUNDOG就只係識吹自己踩人

因為叫親春既都係AN機囉
有幾何見過用IPHONE既無啦啦話部機慢

正解
安撞狗一部機用一年左右就會變慢要搞呢樣果樣去令部機順暢，但iphone根本唔洗搞咁多野
可惜安撞狗一直唔肯接受現實

咁我用iPhone唔撚吹奏自己唔通去吹垃圾an機呀？
你都on99

係街到見到條友玩PAD

無啦啦聽到勁大聲既玩具龍配音

傻仔 APPLE MADE IN CHINA阿 死返去你老母個西度啦

我認我係柒左 但你都好得我幾多

認同AN機多同志嗰part，
身邊好多男同志都係鍾意用AN機

其實點解柒左點都要面子攻擊下人先安樂

利申：雙修用家

生蟲打手有 火星人 pixel打手
pixel打手有 原生死忠
大陸機打手有 追捕2米黑鬼 不計其數...

物以類聚
Btw ching身邊點解咁多男同志

er...我做社工嘅，
耐唔耐都會接到呢啲關於同性戀嘅case

Apple機啲聲唔夠正
用緊v20聽歌聽到濕撚哂

用手機聽歌講濕撚晒
你都幾易滿足

iphone又真係聽歌差d, 佢到呢家都唔搞好音質去
越賣越貴就最叻

你條an狗𠵱家咪引緊戰囉

兩邊陣形罵戰無日無之，你係咪無上連登好耐呀